\begin{section}{Zadanie 5.}
  \begin{frame}
Belka o przekroju prostokątnym $b*2h$ = 18 x 38 mm utwierdzona obydwoma końcami przenosi na całej długości l = 1.4m obciążenie ciągłe q. Określić największą wartość obciążenia ciągłego licząc: a) na naprężenia dopuszczalne, b) na nośność graniczną, przy tym samym współczynniku bezpieczeństwa n = 1.8, przyjmując $R_e$ = 220 MPa.
    \begin{columns}
    \column{0.4\linewidth}
    \Large
    \centering
      $b = 18mm$\\
      $h=19 mm$\\
      $l=1400mm$\\
      $n=1.8$\\
      $R_e=220MPa$
    \column{0.6\linewidth}
    \begin{figure}
    \colorbox{white}{\includegraphics[height=5.5cm]{./images/z3}}
    \end{figure}
    \end{columns}
  \end{frame}
\end{section}
